男朋友成日幻想佢係阿哥我係阿妹

佢電咗攣毛
之後就要我攣埋一份
成日餵我食嘢
對我講埋啲bb話
喺床上要叫佢阿哥
冇堂食要喺街邊食 又凍
佢就攬實我
話似唔似離家出走嘅兄妹相依為命

分唔到佢當我阿妹定女朋友
利申我哋相差8年

其實只係因為當初我鳩噏咗一句細個想有個阿哥咋嘛

曬命

定想玩近親咋？

喺床上要叫佢阿哥

當你細佬啫

如果你話細個仲想要多個家姐

係咪係男人都幻想過幾p

佢有冇三十五歲

阿哥 做咩要唔著衫既

就三十囉

佢有細佬啦
佢細佬係死毒撚

睇得鬼滅多

之後如果去開房佢就話
冇地方訓就訓酒店啦
然後我一野歎係床
佢話我好似阿妹咁見到大床好興奮

訓
no ff
pls
GD 9

男朋友冇同我講goodnight

人地配合你要求姐

係咪想你叫佢oppa

爆房屌絲打
屋企屌sister

分手啦

阿哥......唔好咁啦.....我唔想......吖~~

「哥哥快停下！那是尿尿的地方，很髒的，不可以舔！」

感建分
喺床上要叫佢阿哥太ON9